沒有從天而降的英雄 只有挺身而出的凡人 英文點講

There is no hero falling from the sky. Only mortals who come forward
google翻譯係咁
但好似好弱雞咁

幫手譯完twitter上推下習主席都用左呢句made in hongkong嘅金句

i go to school by Mortal

pish

no heroes, but human

No saviours but humans.

no hero from the sky, only human who walk out

There are no flying heroes but brave people

😂

ain't no hero from nowhere, but only mortal who dare

問蕭生啦呢到d人鬼識英文咩

搵個大學生都難

no superhero at all
only humans who stand tall

No hero from sky
Just human to stand up

no have sky down hero, just have walk out normal person

No hero pk only average people come out

mo hero ar, just human ar

幾好

I am hero , you not

There is no hero from god, but heroism from ordinary people

No one is born hero.

No from sky down’s hero but give body out’s human

冇human
Failed

no war , make love